一人一句最常聽既大話

屌你老母

下個站到

得閒飲茶

我唔想拍拖

比d利是錢我 我幫你草起佢

無所謂

小妹

轉個彎到

我地冇野架

等一陣做

我唔係無女我係唔想溝

我係毒撚

我無嬲呀

你就好啦

過幾日還

冇下次

我無嬲

算啦

嗰個同事嚟㗎咋

我已閱讀並同意上述細則及條款

我已滿十八歲

5 分鐘

一國兩制

無事既